[新招數]敵人支持的，我們緊要堅決支持

出動解放軍？戒嚴？堅決支持

支持一國一制
取消生果金 綜援 公屋援助

如果有宣傳我可以幫手 專派比啲廢老

解放軍？唔出正契弟